大家一齊睇下 八鄉指揮官妙問妙答

唔著制服真係以為係一個圍村佬
李Sir好威武呀

推

推佢老母串撚度咁

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

南哥既死佢要負責
你估佢唔頭痕

串過馬撚

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

其實佢同白衫打人個啲有咩分別

有無村姓李

大家都係白衫邊有分別
Teammate黎嫁

嬲到仆街 再推
喺全日上環攰到仆街都無睡意

有，佢人工福利好啲

懷疑佢頭先有份打市民，跟住換件衫返工

佢就頭痕
但我哋聽到個消息好精神

Pish

無，黑社會=警察別動隊

爛仔一名

唔知李sir有無丁權

人地fd 過打band